{"games":[{"year":7,"playersPerTeam":3,"pendingTeamPlayers":[],"theme":true,"teams":[{"id":"ce21ec3a6fe57443f192ec183ced743a864179fb8ebef999642f","name":"Equipa 1","picture":"sss","players":[{"id":"0793ae4bb729fc4dcdb4272de0230c1d0d732f89f946284f32e6","name":"Arnold","color":"#ffffff","picture":"pic"}],"maxPlayers":3,"leader":{"id":"0793ae4bb729fc4dcdb4272de0230c1d0d732f89f946284f32e6","name":"Arnold","color":"#ffffff","picture":"pic"}},{"id":"28fcdcac59b96b6d8e6fa4ef0f51c05f9ff76c9dc35cafa6be2c","name":"Equipa 2","picture":"sss","players":[],"maxPlayers":3,"leader":null}],"code":"ea7a83","locked":false,"question":{"question":"Uma galáxia é","options":{"É um enorme agrupamento de  estrelas, gases e poeiras.":[],"É um enxame de estrelas.":[],"É um superenxame de estrelas.":[],"É um conjunto de asteroides.":[]},"answer":0},"currentTeam":"ce21ec3a6fe57443f192ec183ced743a864179fb8ebef999642f","currentPlayer":"","results":{"ce21ec3a6fe57443f192ec183ced743a864179fb8ebef999642f":{"questions":1,"correct":0,"moves":0},"28fcdcac59b96b6d8e6fa4ef0f51c05f9ff76c9dc35cafa6be2c":{"questions":0,"correct":0,"moves":0}}},{"year":7,"playersPerTeam":3,"pendingTeamPlayers":[],"theme":true,"teams":[{"id":"b6aca7984dcd743334cf202208d5ba298e6f94f206f0a26d565f","name":"Equipa 1","picture":"sss","players":[{"id":"9dd2982542419d8e0a4e488b4007d48ef8c233ce34dca0dc0b03","name":"Arnold","color":"#ffffff","picture":"pic"}],"maxPlayers":3,"leader":{"id":"9dd2982542419d8e0a4e488b4007d48ef8c233ce34dca0dc0b03","name":"Arnold","color":"#ffffff","picture":"pic"}},{"id":"9dfe8c046f39da427564c3e06dedfdbf591596c80eb02478546c","name":"Equipa 2","picture":"sss","players":[],"maxPlayers":3,"leader":null}],"code":"994adb","locked":false,"question":{"question":"Uma galáxia é","options":{"É um enorme agrupamento de  estrelas, gases e poeiras.":[],"É um enxame de estrelas.":[],"É um superenxame de estrelas.":[],"É um conjunto de asteroides.":[]},"answer":0},"currentTeam":"b6aca7984dcd743334cf202208d5ba298e6f94f206f0a26d565f","currentPlayer":"","results":{"b6aca7984dcd743334cf202208d5ba298e6f94f206f0a26d565f":{"questions":1,"correct":0,"moves":0},"9dfe8c046f39da427564c3e06dedfdbf591596c80eb02478546c":{"questions":0,"correct":0,"moves":0}}},{"year":7,"playersPerTeam":3,"pendingTeamPlayers":[],"theme":true,"teams":[{"id":"cd64a082d560a0d39d51d523df5da26ad4e6dfce4e973a5101a1","name":"Equipa 1","picture":"sss","players":[{"id":"c22bf49a3c2bbd4983b68d624919dd82ca4adcf62cb17b2eb820","name":"Arnold","color":"#ffffff","picture":"pic"}],"maxPlayers":3,"leader":{"id":"c22bf49a3c2bbd4983b68d624919dd82ca4adcf62cb17b2eb820","name":"Arnold","color":"#ffffff","picture":"pic"}},{"id":"7e0c9402619cc98b98905ef3a8fc53f799bab21765e53ce923f3","name":"Equipa 2","picture":"sss","players":[],"maxPlayers":3,"leader":null}],"code":"ce72fc","locked":false,"question":{"question":"Uma galáxia é","options":{"É um enorme agrupamento de  estrelas, gases e poeiras.":[],"É um enxame de estrelas.":[],"É um superenxame de estrelas.":[],"É um conjunto de asteroides.":[]},"answer":0},"currentTeam":"cd64a082d560a0d39d51d523df5da26ad4e6dfce4e973a5101a1","currentPlayer":"","results":{"cd64a082d560a0d39d51d523df5da26ad4e6dfce4e973a5101a1":{"questions":1,"correct":0,"moves":0},"7e0c9402619cc98b98905ef3a8fc53f799bab21765e53ce923f3":{"questions":0,"correct":0,"moves":0}}},{"year":7,"playersPerTeam":3,"pendingTeamPlayers":[],"theme":true,"teams":[{"id":"86603b82556c513c17aa5423ff62664162f591c5e16ec53cb1a7","name":"Equipa 1","picture":"sss","players":[{"id":"371ffa411370adcf48aa508b260cb719263b40397fc06b55d454","name":"Arnold","color":"#ffffff","picture":"pic"}],"maxPlayers":3,"leader":{"id":"371ffa411370adcf48aa508b260cb719263b40397fc06b55d454","name":"Arnold","color":"#ffffff","picture":"pic"}},{"id":"8b37c6a1889843db7a383177caf43a5fe065ffcd9274fdae5403","name":"Equipa 2","picture":"sss","players":[],"maxPlayers":3,"leader":null}],"code":"640514","locked":false,"question":{"question":"Uma galáxia é","options":{"É um enorme agrupamento de  estrelas, gases e poeiras.":[],"É um enxame de estrelas.":["371ffa411370adcf48aa508b260cb719263b40397fc06b55d454"],"É um superenxame de estrelas.":[],"É um conjunto de asteroides.":[]},"answer":0},"currentTeam":"86603b82556c513c17aa5423ff62664162f591c5e16ec53cb1a7","currentPlayer":"","results":{"86603b82556c513c17aa5423ff62664162f591c5e16ec53cb1a7":{"questions":1,"correct":0,"moves":0},"8b37c6a1889843db7a383177caf43a5fe065ffcd9274fdae5403":{"questions":0,"correct":0,"moves":0}}},{"year":7,"playersPerTeam":3,"pendingTeamPlayers":[],"theme":true,"teams":[{"id":"3e9a858e155e52c6da43dbb12c2bc9517781bde387ef992fb712","name":"Equipa 1","picture":"sss","players":[{"id":"e1159d00a4ce476b17cd2d28835dffde4b794131210f4d41b994","name":"Arnold","color":"#ffffff","picture":"pic"}],"maxPlayers":3,"leader":{"id":"e1159d00a4ce476b17cd2d28835dffde4b794131210f4d41b994","name":"Arnold","color":"#ffffff","picture":"pic"}},{"id":"f339cdbe39d3354c934d8f21332362fe6e42af86de1c310ff095","name":"Equipa 2","picture":"sss","players":[],"maxPlayers":3,"leader":null}],"code":"265cb8","locked":false,"question":{"question":"Uma galáxia é","options":{"É um enorme agrupamento de  estrelas, gases e poeiras.":[],"É um enxame de estrelas.":["e1159d00a4ce476b17cd2d28835dffde4b794131210f4d41b994"],"É um superenxame de estrelas.":[],"É um conjunto de asteroides.":[]},"answer":0},"currentTeam":"3e9a858e155e52c6da43dbb12c2bc9517781bde387ef992fb712","currentPlayer":"","results":{"3e9a858e155e52c6da43dbb12c2bc9517781bde387ef992fb712":{"questions":1,"correct":0,"moves":0},"f339cdbe39d3354c934d8f21332362fe6e42af86de1c310ff095":{"questions":0,"correct":0,"moves":0}}},{"year":7,"playersPerTeam":3,"pendingTeamPlayers":[],"theme":true,"teams":[{"id":"cca1482b84ae9b07b046731a6cc8fc997ec313b0722c5e8ab649","name":"Equipa 1","picture":"sss","players":[{"id":"202602ae5ea89951f678e58b6011d7e8cf0eb916f61b9d4420dd","name":"Arnold","color":"#ffffff","picture":"pic"}],"maxPlayers":3,"leader":{"id":"202602ae5ea89951f678e58b6011d7e8cf0eb916f61b9d4420dd","name":"Arnold","color":"#ffffff","picture":"pic"}},{"id":"edadf8727f018dc8cfa4c0d09a8986248f1c8801c729246e2449","name":"Equipa 2","picture":"sss","players":[],"maxPlayers":3,"leader":null}],"code":"162409","locked":false,"question":{"question":"Uma galáxia é","options":{"É um enorme agrupamento de  estrelas, gases e poeiras.":["202602ae5ea89951f678e58b6011d7e8cf0eb916f61b9d4420dd"],"É um enxame de estrelas.":[],"É um superenxame de estrelas.":[],"É um conjunto de asteroides.":[]},"answer":0},"currentTeam":"cca1482b84ae9b07b046731a6cc8fc997ec313b0722c5e8ab649","currentPlayer":"","results":{"cca1482b84ae9b07b046731a6cc8fc997ec313b0722c5e8ab649":{"questions":1,"correct":0,"moves":0},"edadf8727f018dc8cfa4c0d09a8986248f1c8801c729246e2449":{"questions":0,"correct":0,"moves":0}}},{"year":7,"playersPerTeam":3,"pendingTeamPlayers":[],"theme":true,"teams":[{"id":"2fcea09b2ca9d87af1e6ccd493e73ea4e5a7b5893033b2fe4f0d","name":"Equipa 1","picture":"sss","players":[{"id":"7b65d18fc06cbb0a2a4b505dd7ea2dda9bae2e095afd4750878f","name":"Arnold","color":"#ffffff","picture":"pic"}],"maxPlayers":3,"leader":{"id":"7b65d18fc06cbb0a2a4b505dd7ea2dda9bae2e095afd4750878f","name":"Arnold","color":"#ffffff","picture":"pic"}},{"id":"4da9134ad010ed74152d9b8fee0f3cae4c7e875bf8fe58fe71a4","name":"Equipa 2","picture":"sss","players":[],"maxPlayers":3,"leader":null}],"code":"6e6cba","locked":false,"question":{"question":"Uma galáxia é","options":{"É um enorme agrupamento de  estrelas, gases e poeiras.":[],"É um enxame de estrelas.":["7b65d18fc06cbb0a2a4b505dd7ea2dda9bae2e095afd4750878f"],"É um superenxame de estrelas.":[],"É um conjunto de asteroides.":[]},"answer":0},"currentTeam":"2fcea09b2ca9d87af1e6ccd493e73ea4e5a7b5893033b2fe4f0d","currentPlayer":"","results":{"2fcea09b2ca9d87af1e6ccd493e73ea4e5a7b5893033b2fe4f0d":{"questions":2,"correct":0,"moves":0},"4da9134ad010ed74152d9b8fee0f3cae4c7e875bf8fe58fe71a4":{"questions":0,"correct":0,"moves":0}}},{"year":7,"playersPerTeam":3,"pendingTeamPlayers":[],"theme":true,"teams":[{"id":"c39a2935a905003090d5782cab3ca4c3d2af8b72008a0c2ff34c","name":"Equipa 1","picture":"sss","players":[{"id":"0ba8ae8a11950c3b9acf25da916f2d013cd54d21d3969d2b8f7a","name":"Arnold","color":"#ffffff","picture":"pic"}],"maxPlayers":3,"leader":{"id":"0ba8ae8a11950c3b9acf25da916f2d013cd54d21d3969d2b8f7a","name":"Arnold","color":"#ffffff","picture":"pic"}},{"id":"ea45e326ac55792cb0f2b6448af511281dcd359b8f0171838aa4","name":"Equipa 2","picture":"sss","players":[],"maxPlayers":3,"leader":null}],"code":"fa2825","locked":false,"question":{"question":"Uma galáxia é","options":{"É um enorme agrupamento de  estrelas, gases e poeiras.":["0ba8ae8a11950c3b9acf25da916f2d013cd54d21d3969d2b8f7a"],"É um enxame de estrelas.":[],"É um superenxame de estrelas.":[],"É um conjunto de asteroides.":[]},"answer":0},"currentTeam":"c39a2935a905003090d5782cab3ca4c3d2af8b72008a0c2ff34c","currentPlayer":"","results":{"c39a2935a905003090d5782cab3ca4c3d2af8b72008a0c2ff34c":{"questions":1,"correct":0,"moves":0},"ea45e326ac55792cb0f2b6448af511281dcd359b8f0171838aa4":{"questions":0,"correct":0,"moves":0}}},{"year":7,"playersPerTeam":3,"pendingTeamPlayers":[],"theme":true,"teams":[{"id":"ce6f73f5b7ac4e98f70b35750ab6d83875358f9a6786722316de","name":"Equipa 1","picture":"sss","players":[{"id":"2aacafc943fd212f976e98858c9320904f566223c910a890400b","name":"Arnold","color":"#ffffff","picture":"pic"}],"maxPlayers":3,"leader":{"id":"2aacafc943fd212f976e98858c9320904f566223c910a890400b","name":"Arnold","color":"#ffffff","picture":"pic"}},{"id":"f213a512d3fcdafb28ea0b72d3c6d60819b938ff701e5cd637af","name":"Equipa 2","picture":"sss","players":[],"maxPlayers":3,"leader":null}],"code":"08b9cb","locked":false,"question":{"question":"Uma galáxia é","options":{"É um enorme agrupamento de  estrelas, gases e poeiras.":["2aacafc943fd212f976e98858c9320904f566223c910a890400b"],"É um enxame de estrelas.":[],"É um superenxame de estrelas.":[],"É um conjunto de asteroides.":[]},"answer":0},"currentTeam":"ce6f73f5b7ac4e98f70b35750ab6d83875358f9a6786722316de","currentPlayer":"","results":{"ce6f73f5b7ac4e98f70b35750ab6d83875358f9a6786722316de":{"questions":1,"correct":0,"moves":0},"f213a512d3fcdafb28ea0b72d3c6d60819b938ff701e5cd637af":{"questions":0,"correct":0,"moves":0}}},{"year":7,"playersPerTeam":3,"pendingTeamPlayers":[],"theme":true,"teams":[{"id":"e9b8c50cf59708ba0de2ddaf53866c6cb1bc7d7fcf584589e865","name":"Equipa 1","picture":"sss","players":[{"id":"baae9c43c951147587b7b842deaf3676d519c5166597ac76883e","name":"Arnold","color":"#ffffff","picture":"pic"}],"maxPlayers":3,"leader":{"id":"baae9c43c951147587b7b842deaf3676d519c5166597ac76883e","name":"Arnold","color":"#ffffff","picture":"pic"}},{"id":"ea36ae1b4ad3ea7526aa0e1e18410ea0eda32f7bf6c9825b3a1a","name":"Equipa 2","picture":"sss","players":[],"maxPlayers":3,"leader":null}],"code":"b5dd39","locked":false,"question":{"question":"Uma galáxia é","options":{"É um enorme agrupamento de  estrelas, gases e poeiras.":["baae9c43c951147587b7b842deaf3676d519c5166597ac76883e"],"É um enxame de estrelas.":[],"É um superenxame de estrelas.":[],"É um conjunto de asteroides.":[]},"answer":0},"currentTeam":"e9b8c50cf59708ba0de2ddaf53866c6cb1bc7d7fcf584589e865","currentPlayer":"","results":{"e9b8c50cf59708ba0de2ddaf53866c6cb1bc7d7fcf584589e865":{"questions":1,"correct":0,"moves":0},"ea36ae1b4ad3ea7526aa0e1e18410ea0eda32f7bf6c9825b3a1a":{"questions":0,"correct":0,"moves":0}}},{"year":7,"playersPerTeam":3,"pendingTeamPlayers":[],"theme":true,"teams":[{"id":"36213cdbd625c4872f8eef3b169d252423800daed73bdec5b2b1","name":"Equipa 1","picture":"sss","players":[{"id":"a9de5d5270cc3f3744b4462ff69c50faf6c75bb838624a288629","name":"Arnold","color":"#ffffff","picture":"pic"}],"maxPlayers":3,"leader":{"id":"a9de5d5270cc3f3744b4462ff69c50faf6c75bb838624a288629","name":"Arnold","color":"#ffffff","picture":"pic"}},{"id":"0615a0856a82c825276986648a14e33fb22a381b65ae66f24ba3","name":"Equipa 2","picture":"sss","players":[],"maxPlayers":3,"leader":null}],"code":"65be64","locked":false,"question":{"question":"Uma galáxia é","options":{"É um enorme agrupamento de  estrelas, gases e poeiras.":["a9de5d5270cc3f3744b4462ff69c50faf6c75bb838624a288629"],"É um enxame de estrelas.":[],"É um superenxame de estrelas.":[],"É um conjunto de asteroides.":[]},"answer":0},"currentTeam":"36213cdbd625c4872f8eef3b169d252423800daed73bdec5b2b1","currentPlayer":"","results":{"36213cdbd625c4872f8eef3b169d252423800daed73bdec5b2b1":{"questions":3,"correct":1,"moves":1},"0615a0856a82c825276986648a14e33fb22a381b65ae66f24ba3":{"questions":0,"correct":0,"moves":0}}},{"year":7,"playersPerTeam":3,"pendingTeamPlayers":[],"theme":true,"teams":[{"id":"44698d7bd6257791e6521093423868b698754a8a65ceeca09b2e","name":"Equipa 1","picture":"sss","players":[{"id":"20e09a42a77024ad5f5adb72ce19d8eab02bc74ed96a02e54e3e","name":"Arnold","color":"#ffffff","picture":"pic"}],"maxPlayers":3,"leader":{"id":"20e09a42a77024ad5f5adb72ce19d8eab02bc74ed96a02e54e3e","name":"Arnold","color":"#ffffff","picture":"pic"}},{"id":"c40f69a5d7222e5fc04bb1742d02378eb106f5acdf09cbe97edc","name":"Equipa 2","picture":"sss","players":[],"maxPlayers":3,"leader":null}],"code":"76f074","locked":false,"question":{"question":"Uma galáxia é","options":{"É um enorme agrupamento de  estrelas, gases e poeiras.":[],"É um enxame de estrelas.":["20e09a42a77024ad5f5adb72ce19d8eab02bc74ed96a02e54e3e"],"É um superenxame de estrelas.":[],"É um conjunto de asteroides.":[]},"answer":0},"currentTeam":"44698d7bd6257791e6521093423868b698754a8a65ceeca09b2e","currentPlayer":"","results":{"44698d7bd6257791e6521093423868b698754a8a65ceeca09b2e":{"questions":6,"correct":2,"moves":1},"c40f69a5d7222e5fc04bb1742d02378eb106f5acdf09cbe97edc":{"questions":0,"correct":0,"moves":0}}},{"year":7,"playersPerTeam":3,"pendingTeamPlayers":[],"theme":true,"teams":[{"id":"e4bf618fc5205b158187fdd896558814f2982987454182407af5","name":"Equipa 1","picture":"sss","players":[{"id":"c22dac9f1fe3568edc8d8a38ac7796d3d48ada54e9f93002ca97","name":"Arnold","color":"#ffffff","picture":"pic"}],"maxPlayers":3,"leader":{"id":"c22dac9f1fe3568edc8d8a38ac7796d3d48ada54e9f93002ca97","name":"Arnold","color":"#ffffff","picture":"pic"}},{"id":"568ac549ce4ee7df873032dee4807a876397f4b647e5d65c6f0e","name":"Equipa 2","picture":"sss","players":[],"maxPlayers":3,"leader":null}],"code":"3eb081","locked":false,"question":{"question":"Uma galáxia é","options":{"É um enorme agrupamento de  estrelas, gases e poeiras.":["c22dac9f1fe3568edc8d8a38ac7796d3d48ada54e9f93002ca97"],"É um enxame de estrelas.":[],"É um superenxame de estrelas.":[],"É um conjunto de asteroides.":[]},"answer":0},"currentTeam":"e4bf618fc5205b158187fdd896558814f2982987454182407af5","currentPlayer":"","results":{"e4bf618fc5205b158187fdd896558814f2982987454182407af5":{"questions":1,"correct":1,"moves":1},"568ac549ce4ee7df873032dee4807a876397f4b647e5d65c6f0e":{"questions":0,"correct":0,"moves":0}}},{"year":7,"playersPerTeam":3,"pendingTeamPlayers":[],"theme":true,"teams":[{"id":"7275a436a59c80380bf16b1cd5d057f5a2a37c5a11802587d746","name":"Equipa 1","picture":"sss","players":[],"maxPlayers":3,"leader":null},{"id":"1b15a3ab77690cfd45cc11b67be2ae0a70206611a614b944bf93","name":"Equipa 2","picture":"sss","players":[],"maxPlayers":3,"leader":null}],"code":"ff983b","locked":false,"question":null,"currentTeam":"7275a436a59c80380bf16b1cd5d057f5a2a37c5a11802587d746","currentPlayer":"","results":{"7275a436a59c80380bf16b1cd5d057f5a2a37c5a11802587d746":{"questions":0,"correct":0,"moves":0},"1b15a3ab77690cfd45cc11b67be2ae0a70206611a614b944bf93":{"questions":0,"correct":0,"moves":0}}},{"year":7,"playersPerTeam":3,"pendingTeamPlayers":[],"theme":true,"teams":[{"id":"b8c97802144297f654ff36c63338608658538a022dd5a8d70056","name":"Equipa 1","picture":"sss","players":[],"maxPlayers":3,"leader":null},{"id":"724e48105bfdc6e77f44fbf769354c4959ade715f37126974c39","name":"Equipa 2","picture":"sss","players":[],"maxPlayers":3,"leader":null}],"code":"dcfd27","locked":false,"question":null,"currentTeam":"b8c97802144297f654ff36c63338608658538a022dd5a8d70056","currentPlayer":"","results":{"b8c97802144297f654ff36c63338608658538a022dd5a8d70056":{"questions":0,"correct":0,"moves":0},"724e48105bfdc6e77f44fbf769354c4959ade715f37126974c39":{"questions":0,"correct":0,"moves":0}}},{"year":7,"playersPerTeam":3,"pendingTeamPlayers":[{"id":"ba31ef047ddf36364b1442a6b442000c441d76b6c984bed2cce2","name":"Arnold","color":"#ffffff","picture":"pic"}],"theme":true,"teams":[{"id":"3687c9e98ec58af8e850edd754a721da255e8a5fe1920c0c764f","name":"Equipa 1","picture":"sss","players":[],"maxPlayers":3,"leader":null},{"id":"3b5493d292c1804e5997f0fff79193b34c0d0724a9d79104d5a3","name":"Equipa 2","picture":"sss","players":[],"maxPlayers":3,"leader":null}],"code":"57238b","locked":false,"question":null,"currentTeam":"3687c9e98ec58af8e850edd754a721da255e8a5fe1920c0c764f","currentPlayer":"","results":{"3687c9e98ec58af8e850edd754a721da255e8a5fe1920c0c764f":{"questions":0,"correct":0,"moves":0},"3b5493d292c1804e5997f0fff79193b34c0d0724a9d79104d5a3":{"questions":0,"correct":0,"moves":0}}},{"year":7,"playersPerTeam":3,"pendingTeamPlayers":[{"id":"ac3e686b57ea3dd3bd8891a4c696e24e373208d8686ec67914b1","name":"Arnold","color":"#ffffff","picture":"pic"}],"theme":true,"teams":[{"id":"8fa60d749597d5d4cc20df43607a376a5294cdce606043bcc960","name":"Equipa 1","picture":"sss","players":[],"maxPlayers":3,"leader":null},{"id":"7060886118949eb4cf2f47ddd74c499b46cd7ab56b8df8f9a7c0","name":"Equipa 2","picture":"sss","players":[],"maxPlayers":3,"leader":null}],"code":"8f676e","locked":false,"question":null,"currentTeam":"8fa60d749597d5d4cc20df43607a376a5294cdce606043bcc960","currentPlayer":"","results":{"8fa60d749597d5d4cc20df43607a376a5294cdce606043bcc960":{"questions":0,"correct":0,"moves":0},"7060886118949eb4cf2f47ddd74c499b46cd7ab56b8df8f9a7c0":{"questions":0,"correct":0,"moves":0}}}]}